今日15/4 +4宗 全部外遊 代表咩?

外遊狗死全家

輸啦輸啦